廢老同單車撚根本係地球毒瘤

屌你個老母落雨就咪撚玩單車啦
仲要係山頂玩

大霧 多灣 路窄
同送頭無分別

嘩大霧得好緊要
係有feel既

根本山頂條路就唔岩單車行
2架車行都迫啦

屌你個閪今日都仲成隊車隊落山

唔知咁樣宏利人壽有無得賠呢？

架單車一啲事都冇，咩料咁硬

碳纖維

Bianchi 電動助力E Bike